認識共產黨如何出賣中國人民

睇完嬲到仆街

大佬成個鐘有無重點

愈睇愈想知真相
我一次睇完

我無野講

睇晒佢啦，全段都係精華，你揀黎睇冇意思，睇完亦唔知前後

oh
1hr

Push

推一推先，唔好意思，借個位

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

PUSH

辛灝年佢係一個以復興中華民國為立場嘅歷史學家，佢啲片有參考價值之如佢仲可以講得好好笑你會不斷想睇落去招牌作應該係「我愛中國，你愛中共」呢絛片

推啊 要了解歷史